「小白測評」HTC U11+深度體驗 聊聊HTC手機現狀

小白 : 難以相信 感覺系統像三年沒更新過似的

中國版就咪撚攞黎講啦

Sense China 垃撚圾

中国版有咩討論意義？